[I/A] puzzle and dragons (284) 鬼滅審判之日

聽日至27喎

今日幾點開pool

新手/回鍋建議
by 丁茶大師

今日開晒所有料
包括有冇得換，有冇得買

對所有反山迷山進行終極審判

聽日先開

猗窩座究竟係抽定打？

炎柱幾多星？

等11點J炎柱

真姑

虫柱超覺冇7c就要打patpat

碳狗會唔會冇得換抽買？

竟然有人j既無慘⋯

skin大熱人選⋯

冇究進⋯超覺俾多個7c好冇？

虫柱倍率低可能為左抽蛋強化⋯
遇屎郎武裝會唔會有毒drop俾佢？

純光隊新選擇

荼

第一隻水轉轉轉同水屬老味⋯
值得擁有

新手/回鍋建議
by 丁荼大師

日經 海魔女點組好

想請教下

防換隊長潛覺放all might好唔好？定其實只係搵隊自己用到勁既黎攻剋呢種關卡就可以？

同埋變隊長防唔防到？

Thanks

變同換唔同
allmight正路裝貫通

裝防換好大犧牲，諗用雷神貫就算，咁防換隊長多數裝係咩隊長到？

裝落雲魔女，allmight放朋友位，雷神做隊員/想要追打就直接放朋友位

咩隊長都裝防換嫁la

打咩先

鬼滅8星應該用大印換？

緊係要

塔之番人

呢個真係衰 而家出咗焗住一定要用呢個潛 但係掛出嚟搵鬼用

複數撚有福了

呢幕型撚到

應該非變身角入防換隊長好啲既，聽日抽無慘/義勇就搞掂

op

呢個pool抽少一隻起碼落後其他人1層水準...

倒數一小時

港版好似冇得抽？

聽日先開wo

聽日先有得抽

情報

應該都係得一隻
全套會撚到去5-6點先放出黎

中左

花柳？

中左師傅

收到風
11點都唔出post
比大介屌到6點先出

中左師姐
今晚有排打丁

終於有人update

料

條撚準備

鬼滅の刃×パズドラコラボ決定

パズドラ公式Twitter（

@pad_sexy

）を フォロー&このツイートを通常のリツイートで 「#鬼滅の刃 キャラクターグッズセット」が 毎日抽選で5名様に当たるキャンペーン実施中

#パズドラ拾ノ型 #煉󠄁獄杏寿郎 詳しくはコチラ

翻譯推文

有料未

2分鐘4k轉推 1k like 超人氣轉豬驚

我愛pad

料呢

但丁變左笑話

勁撚到

火光入碳隊perfect池

可惜冇追打

自己搭自己勁撚到傻

冇連skin出
咁好難估skin係邊隻了

睡魔新朋友

上三

但丁cd短咁多

血同攻都咁高

但丁

咁炭仔係咪得夏時可以追打

屌你勁撚到

cls 上三勁撚到

57

屌你上3 5個7combo

個個型態都咁勁
迫死人咩

有換寵料未仲未敢拎印花換野

77777
4300攻

上三勁到痴線

無慘另一半

成個合作勁撚到傻

上三夾無慘勁到傻

2cd 6色珠傻撚咗

上三勁到
屌打炎柱

除左痴撚線唔知講咩

痴線旑窩座勁到哭

上3 skin梗 賭撚都得

炎柱究進前夾炭都好似麻麻地，反而究進後勁過但丁

上一點算

30cd
未變身前單邊12倍
變身後18倍

呢個pool是但少隻都比其他人屌打

ok 唔洗追 係上三skin 我迷山本了

57咪又係21億

究竟傾鬼滅要幾貴 要出到咁樣吸返水

勁過木勇

正式宣布 上3 大獎

炎柱無追打去咗上三度

各位觀眾，5 7c
帶埋2 u裝 入炭仔，4粒就72倍

Cls

森魔女僅餘嘅賣點4 7c都無埋

仲有緣壹

開機未 我要抽上三

Cls好勁

好耐冇課石
雖然冇睇鬼滅,但d寵勁吸引

上左熱門

上三幅進化圖似有動畫

Cls, 鬼滅全部都勁到咸

三上7星冇得換

葉王終於唔洗做背後靈

跟足劇情咁出 上3勁過炎柱

成個POOL都痴撚線

屌你上三又係火屬 公平咩

緣壹4粒火加4C
3 7C 2 10C

件武裝仲要體力kill 打撚死炎柱

課定幾劈先 驚聽朝比人抽到死ser

勁到

上三可以配無慘

天作之合

新手回鍋恩物
呢家努力打主線拎石

猗窩座加無慘，入面放森魔女搞掂5色

會唔會有諗頭

炭仔火柱如果一定要搭追打係咪得睡魔女

有血有回有攻 有盾又有追打仲有57
好破壞平衡

駛鬼打咁大段長文

2020新手攻略：

抽齊鬼滅，完。

每隻至少兩set

真

9ho 個隻迷係女神

中間應該要塞唔少sb 唔係有排變唔到身

迷你

抽哂成個pool就可以完場
人生勝利

想幾多round先變到身

上三：打撚死你呀

係咪聽日開機、我無玩幾年 都特登down返黎抽

缺一不可

夏時女都得既，不過要食多隻色有時好煩

打長關冇乜所謂既
唔變身都夠頂

上三 怠惰 萬聖愛貓 萬聖鬼龍 無慘

仲差個光位就完美隊

正月水魔女

未變身都 1.5血 半減 12倍 有追打

無手指&2sb 只能做次選

火屬萬歲

有攻type隔離用雲魔女都得
7*6+咁既三圍點鳩轉都唔驚

CLS 勁到呢

幾時到返木屬

上三未變身唔洗武裝都有大防綁

係

木屬之前威左幾年

覺得遲下會出隻隊長完美夾炭狗，到時應該自己要抽返兩隻入隊

連登仔：7x6比狗轉

萬聖鬼龍有咩好

當勇者咁玩姐，都30回合變身

無慘兩個大boost技，猗窩座變身前未去到用唔到姐

小櫻都係30round

一樣冇一齊出
會唔會爆大冷真係愈屎朗條路人甲

光魔女弟子囉
7779 4sb 大手指
係主動技廢

祝你抽好野

5 7c

緣壹要勁過曬全個pool d人

痴線 出到咁勁 點跟

奮進人但丁

曲藝士回歸

上3 d人氣仲勁過炎柱

因為鬼滅 無人炎上

咪燈

但丁bye bye

On9

鬼滅

大家投降未？

仲有咩想加一次過講埋
山本mon緊post

前者都可以繼續做下武裝，但丁就真係

係勁過哂所以PAD出過 嘅pool

岩岩望 火drop 廢覺

4cd盾 10%血 推4

坦丁惡打手仲有優勢既

冇隻夾到炭狗

上三整個6格潛貫

無人阻到佢

上3夾炭狗都得 但會少1.5hp

係勁過哂所有PAD出過 嘅pool

唉阿妹變完身火光變光暗 唔係上3就有完美隊

20個覺醒

唔會炎上,只會讚頌

但丁招技都ok嘅
可以去雪櫃陪nero啦

哩幾年d課金生態唔同哂

遲d會出一隻同佢夾,同埋炭仔自組都好勁la

出場耐
後尾仲有個短篇

果陣隻野咁樣衰但咁勁先咁多人反

正常係咪最少抽1pack石?

1pack抽到d咩

係,勁撚樣衰又莫名其妙

任何一個人氣ip出到成個pool都咁勁大家都只會開心,何況鬼滅係超超超人氣ip

主動技 今round打嘅輸岀 下round再打 keep住燒
21億瘋狂輸出

插埋無效覺

當年係衰在山本咁撚串

個boost整係boost自己
唔係全隊boost 邊有咁荀

唔抽 = 1 pack

講真雜色俾5 7c 1d都唔過分

allmight 本身都要咁啦⋯⋯

我已經想像到山本遲啲會有7C以上無效或者吸收既關

隊長技:通透世界

4粒火或以上加4 combo,一百萬追打,傷害半減,火/攻擊屬三圍全兩倍,然後覺醒係771010貫

歐洲人可以1pack完

大防綁*1,
大SB*1,
7C*3,
10C*1,
大眼鏡*1,
防雲*1
超覺：大防廢/ 大防毒/ SX

主動技：日呼十三型 - 解哂中咗既DEBUFF & 盤面外圍「口」字型變火珠
隊長技：7*6盤面; 通透世界 - 自身長駐破防+破吸+破無效盾; 攻TYPE血回2倍; 無條件25倍攻; 3粒火+4C&追打100萬

7710109 大眼鏡大廢大毒 防綁
啱啱好9個

咁而家反而無慘唔使自己有
猗窩座緊要d

幾時會知必中包嘅料

邊隻係skin寵？

大挷 2大sb 大手指

唔得，12抽連全套各1都夠

炎柱個枝豆如果可以換做貫覺就好
枝豆可以用武裝補，冇貫就。。。

直接寫入隊長技

必然破防，所有吸收/貫通無效

咁先合原作

正常就4-5點有排等

似係上三

大把貫通手
唔洗佢都夠做啦

未進版自己點都要有1隻啦

上三根本8星/9星能力, 但只係7星, 似SKIN喇

會唔會咁容易可以入手

今日應該有排撚狗
話明係審判日

之前黑櫻大蛇個個都話屈咪又係放比你買

上3自己夾自己得啦唔需要朋友

7石嘅值錢 12石嘅味道

良心pool 鬼滅

三火+4C嘅話俾 3 10C都得啦

遲D咒術迴戰合作, 出隻55555/ 宿儺屌打返你

共通點係3隻都差唔多30cd既變身寵隨時真係上三係skin

兩邊追打咁晒

騙局黎
Chris都好啲
其他形態都有用

之前見到2 10c以為已經多
依家5 7c

突然覺得炭狗廢廢地

初期幾難捱喎
得144倍2.25血

無慘有4sb呀

重新打過主線同技術關 真係好攰

仲有咩需要夾 兩邊夾埋2.25全能 再6回 雙半減 夾無慘仲無天降少15%盾

家下雜色隊都可以磨人
3倍血 35+50盾 6倍回
山本係咪傻撚左

冇一齊上就同其他情況一樣
感覺未必係佢
跟返之前幾個合作摸式
我覺得會係碳/豆是但一個
或者用返以前既剩賣skin模式
用珠世/愈史朗

輕鬆啦今日又唔洗番工

咒術未紅到山本睇得上呀

夾暗dmc

+C?

無慘好啲，多啲血

你估磨王浪得虛名

忙過番工啊
打完主線 仲有技術關 點知仲有challenge mode 打完仲有唔知乜mode

Gay test⋯
竟然話大蛇好過櫻
我櫻剩張圖都有用過佢喇

我就唔信山本咁update

咁搞法 之前d合作好似我英就好似鳩出咁

新手一問 本家同萬聖 有無野一定要換

山本taste梗係出re0先啦

貴1石
勁100倍

百萬

睇嚟又要等到3-4點先講有咩必中買

山本會唔會良心發現
細印換7星 大印換8星

撚狗之日

諗多左

Re0點會入山本法眼
講紅又未算太誇張
講歷史又未到

係魚屎郎
得佢一隻係6星又可以進武器

鬼滅又帶起一個時代, 當年曲藝士真係得啖笑

上三自己夾自己最大問題都係冇加com

夾無慘加2c，2血但無天降

夾lucia加3c，1.5血

想問下課金問題 依家用緊hk google ac 但想課落去日版ac到 想問係咪得轉返去港版ser 課完轉番去日ser呢個方法？

仲防埋毒

天降好重要, 但8秒

今次真係抽到破產

夾水洛基好似都唔錯

無加 com 幾時係問題
你話佢靠10c覺輸出就話姐

成份糧無晒

puzzle and dragons 宣佈正式執柒

聽日9點更做2.0=demon and slayers

多謝各位8年來支持

邊有武器

課金之呼吸

限秒係v
Lucia缺點只係攻底左少少得15倍

大家我係咁講上三上三我睇左三上三上，係咪我問題

有一定好d
有時你爭1c就係爭

3隻8星
7隻7星
6隻6星

打少d丁

我都估係skin

鬼滅使乜出大獎skin谷人課金

8星 2%=6%
7星 3%=21%

預估27%中獎唔算太差
28石一隻
一套280石
*3 840
即係10pack差唔多齊3持
半井唔駛就爆機
佛心山本

仲有必中pack

理想無限好

依隻做乜會round round lock 珠
解完又lock 搞到死左

應該冇富士見咁高機率
可能得1.5同2.5

開·黎·見·我

都19.5 好撚高

計漏 係22

鬼滅ip新高度

7石機能力新上限

佛心機率新指標

9估 必中包得8星 好似我英咁

唔緊要 咁撚易出 可能買包仲唔抵

屌老母，5 7c

冷靜

山本而家係強搶你荷包D錢，點冷靜

feel到一車車虫柱香內乎

上三個定位幾似黑櫻同大蛇
會唔會係珠皮

你聽日就唔會咁講

依兩隻低一個層次

我反而會開心
已經連續好多合作都漢子纏身
黎多啲妹子

Lm

佢歐狗來之前一抽新限

歐狗可恥

大家心甘情願

我要虫柱

山本就好似強姦咁，你反抗唔到就要學識享受

歐完咪要還 我究試過幾次25連金

放心 今次冇金蛋

我寧願今次歐遲下還

5 7c⋯pad係咪真係諗唔到新野了
留名年底就出6 7c

睇返FF都係22.5% 我記得果陣真係隨手拉幾下都中鑽

中鑽係果兩師徒咪又係仆街追宗介同通形既惡夢又黎

早知 半年前開始儲石

呢家得150粒 點夠

信用卡

兩師徒先正囉 同埋而加未知8星有冇得用7星換 有嘅話咪當印花

牙介今次咁認真就係想你科水 比下面好喎

借鉱總要還
咪俾錢大介

想要每樣兩隻

炎柱定位係可以自組,同埋入炭仔隊?

得日服有得抽?

儲左3百幾粒都唔夠
早知mh唔補多十抽
咁就可以課少d

識

點解嘅

版權問題

確定左啦咩？

合作會識得郁既咩

仲未有得抽既

隻隻都咁勁

單打變到身先算啦

先輸一仗

感覺上煉獄先係大獎
新手老手都有用

轉過嚟啦

iOS 呢家課金 好麻煩
轉唔撚到apple id

見到鬼滅咁勁想回鍋
難得自己之前抽到隻火什米

隨時累都勁到喊

岩岩回鍋想問下係咪聽日先有鬼滅抽？

無天降先正...

天日9點

炎柱隊長技唔夠其他7星全面
一個冇回
一個得15倍，半減要6火

其他好多係三圍兩倍、四消有盾

第一頁有寫

發現好多人唔識欣賞無天降加2com
俾你天降有幾何跌2com

仲可以控埋傷同唔轉屬吸珠，平時玩雜色隊一向特登帶無天降章

三圍1.5倍,6珠+3 COM
即係1 COM 15倍攻+3 7COM 半減
新手入門黎
同米奇老味家族一樣咁ON9

郁埋真係抽撚爆

個pool入面其他寵都只可以話全部貼近依家最強隊嘅強度，但上三x無慘真係完美超越晒，乜鳩炭仔留返俾班fans玩

一訓醒見到5粒7com

ching訓左幾耐

的確鬼隊配置超越左魔門個meta

咪啱啱起身

點陣咪識郁囉

有半減 未變身已經夠硬啦真係變左身一拳打到你變冬甩

確定左冇港台版？

今次肯定左港台版無？？又少個必中包買

早兩日已經講至少各兩隻

岩岩睇左,未變身已經係完全體

抽兩隻無慘玩永續3倍攻都好

正式宣佈雜色隊重返t0

我諗緊隻無慘攞上三做打手好似仲正

始終30t變身 你隊長一黎就廢真係冇得玩

上三都可以入火勇隊一橫7com即刻21億

雙上三得八萬血仲要冇回
就算雙半減要磨十幾turn都難呀⋯⋯

木勇本身已經係全驚最強隊長，只係難轉到呢到冇人用佢，到魔廊啲大神個個都拎出嚟玩
呢隻算係簡單版木勇，招技易用左，但隊長倍率低左，雖然多個7C但冇左破防，到底會點要實際落場玩下先知

前面冇回可能就係想限返你用無慘 始終變完身啲回就溢出 唔會想落隻回血角落去

上一好核突
等童磨算

5 7c就32倍
2 10c吉祥

童磨is 垃圾

齊set基本
同埋要複數

唔俾中介 俾大介

係咪要換定隻萬聖鬼龍入上三隊

如果出緣一會點
一定屈哂機

不過個問題係上3要30turn先變得，依個可能會比較煩少少

童磨本來好多野可以講 點知草草了事
唔係上一都緣壹

火勇30turn你覺唔覺煩會唔會係同樣概念

又要貼金剛棒

總結： 0隻

儲咩石，課金啦

12抽想抽哂所有角色

就係勁在30turn前嘅壓力勁低
貨用曬拖turn -cd
就算淨10turn你都唔怕死

要歐洲皇室血統先得

抽果下你就知咩味道

最死係怕你要追某一隻

份糧冇啦

以依度大神準則
我今次屬於輕課

feel到繼dmc阿婆之後又到鋼鐵塚出場既時間

到時一車車鍛刀人

百萬惡夢好彩第三pack中

唔係掛，咁大穫

6pack

八婆肯公布必中包未

作為一個轉珠師 咁既抽蛋真係得啖笑

講真咁同直接宣佈要抽齊有咩分別。

令我地班轉珠師 totally no mood to 留石唔抽 嗱,我又分析下 首先碳狗,唔好玩啦 , 8星變身野, 抽1隻穩陣

上三猗窩座, 如果係三上就有可觀性(順便可以報上次百萬ga仇)(不過算啦,我英第二彈又會見到面) 我真係冇睇過依隻野. 半力夠WIN,又抽1隻以上

最後一隻,我連名都唔記得 我地出幾pack 抽下is ok,又抽齊

加上我地4大尖刀 豬柱,雷柱,虫柱, 水柱 加上關鍵王炎柱.. 根本pack pack石大炒,,,,

抽齊就一定..係睇下破唔破到營收.咁一面倒ga抽蛋,我有興趣,大家9週年見

P.S.比d咁ga蛋池轉珠師..is侮辱..哈

想減低課金量，但個pool又咁勁

木勇整兩粒轉轉轉，轉到隻狗咁
人地就直接6色

抽齊就一定
請你大大力侮辱我

木勇問題都係要5色
搞到以前光埃咁高手向

7石機
唔係咁易架
單吊可單你幾劈

有三隻8星
係咪可以預期有兩隻換
一隻係skin

都唔使點預期
準備定咭

得個轉轉轉俾人洗版時真係收得皮，例如魔門3層，魔廊毒海

鬼滅應該係至今最強合作
爆機pool

上三似skin多d

人地又係2cd，木勇又2cd, 招主動真係收得皮

琴日無慘咪組過
咪又係果d腳

水柱 三上 三上 三上 三上 水柱

今次抽唔齊嘅話起碼後悔半年
就等於上年冇換全家幅/遊戲/情彩望住人哋玩咁

隻驚係咪就執 出咁勁

其實點解要買skin,如果你課10pack個種既話，咁同實中都冇咩分別

龍珠超可以更勁

你都幾樂觀

仙魔勁d

上年最少你有隻雲魔女/水魔女個心態都冇咩問題，今次抽唔到重要個堆野就真係食屎了

未出過歐洲，真係羨慕

其實我鐘意仙魔3
變番正常身材個套

睇嚟新手攻略要改
開局有咩做？
抽->唔齊就課到齊->齊角先可以開局

變左刷首抽驚

黑起上黎真係痴線
500石無初號機都見過

等同d人十幾廿pack都單吊百萬一樣有d野係中唔到就中唔到，出skin包起碼你真係抽極都唔中可以走去買

收到風全部有得換

7,8星以上最少要3SET

呢個大騙局黎, 隻驚賺埋呢水就收皮

出skin=好易有第一隻 但好難有複數
唔出=好難有第一隻

上三唯一劣勢係血比較少
已經加左10%得5000

咁有一隻保底好過10pack
一隻都冇呀

今次有幾隻曲藝士

咁多隻 大家最想要top3/5 會係邊幾隻

1pack 抽屎忽
今次你預至少10pack 先可能齊2set
今次係要3set 佢地d武裝都勁到cls

屌出skin嗰啲應該未試過單吊

我個人最想要火屬三隻 炭 同 無慘

中上三 無慘就夠

咁梗係中七星已經好開心

屌個d無課黎
唔明白俾左錢追到賢者模式都抽唔到
果種心情

好多時都單吊，但我次次都唔係單吊skin

我都是無課清泉

＋1

上三大獎
無慘二獎
好似係

呢d野你中一次都好傷

開黎見我未

而家未好啲，果陣冇交易所冇mp複數單抽落去，唔中本命就係垃圾既心情真係筆墨難以形容

碳狗依然係最大獎之一

我覺得牙妹被嚴重低估
隊員嚟講根本完美

除非歐到仆街
就唔洗課太多
等睇一抽中上三個d圖

另一邊夾自己？

今次人人抽齊
話之d海豹

800石夠唔夠中個2隻

聽日未有得抽前就執柒左

其實78星大部分都勁
係師徒輸少少啫（對比其他合依然算勁）
反而炎柱冇想像中勁

解7turn兩頭唔到岸，寧願cd長啲可以全解
你要入2隻嘅就當我冇講過

隻隻都想要係仲未諗掂要幾多隻

加6com係 marvelous

太似但丁

機率改動

7 turn 唔夠咩
唔通之後係咁出10 turn封覺/消珠

其實炎柱好ok
只不過俾上三完全蓋過左

仲以為炎柱可以完美夾碳9

都勁 但同但丁定位太似

聽以宅講覺醒成日封10turn，禁消5turn
7turn定位幾尷尬
係有道理

不過今期出既好多都係隊長，d隊員唔知點夾好呢

有啲木神器龍影子

咁都幾可惜
5 sb 勁覺醒好難得

第一次抽完 到而家用唔夠5次

咁佢5sb又雲又L又7799打手
係唔同嘅
主動4cd最多自繼囉

木神器問題係佢得779冇力，木隊又廢
你睇豬柱邊有人討論

聽日抽唔到好野開新AC玩算

我覺得善逸對比下都好失色

唔知會唔會有無得換呢

佢兩個賣點都係武器囉

木神器都有高回依個優勢嘅
睇返其實都勁
但木隊真係太廢

我抽到豬柱試組木隊入神器龍過足癮先

肥仔出招 要用到石の呼吸千個の型

新手聽日刷既係咪上三加無慘就開得?

但新手唔會有呢堆

仲會入咩

冇正月水魔

過多兩個月就有啦

正月水魔 八神都冇

上三點會入呢堆....

爭雙破吸同全解啫，武裝咪得
豬柱唔玩變身隊員選擇都多
不過先4血1盾真係just for fun

海豹今次冇用
個個齊set

係咪要入萬聖身鬼龍

惡魔雜色舉個例啫
新手組隊冇乜可能

新手入局玩碳狗、炎柱水柱呢d

新手水柱都唔會玩得起
追炭仔阿妹，再求其塞啲sb落去就夠玩

9秒水柱應該得掛
求其塞水屬入去下下7com

最尾個隻可以換其他

炭狗塞上3帶我妻裝先勁
1串4對面就變灰

彌豆子自繼5sb全解防雲防膠纸必入
木位 萬聖愛貓解手指減回
光位唔敢講
仲有個位入輸出角 拳王條女or8神

之前冇換八神柒咗添

新手9秒邊夠轉
炭仔每TURN轉1C就夠

入平子同時包左光木位

當人弱智

拳王條女即係佢？

以前轉開5秒咋

平子outout地⋯

其實八神 定 上面條女 勁啲
火力係咪差唔多

3sb 5cd小buff解覺
算係咁啦

再唔係就隔離用雲魔女玩76

炎柱係咪跟返但丁 配睡魔女
雙機器人 貿易商 龍人

真惡夢

點都leona 勁過 八神啦？

兩隻都有, 任簡

但丁難民表示炎柱第一

之後 妹 義勇 炭狗 無慘

我有八神但得一隻
用緊點陣2cd 無天降版
唔想轉生住

我到依家仲追緊隻上杉，初號機又係唔洗諗

我都冇但丁
用開睡魔女隊長

唔通炭狗最佳拍檔係9hp火時/戰女神？

自己算啦⋯

唔知會唔會有抽蛋強化呢

我都係得睡魔女 dmc個陣岩岩回鑊無追到但丁

木屬出親都係得雜色
純色廢到喊
火屬純色雜色都屈能死木屬

而家有咩屬比得上火

我都覺自組好d,最多拉心直,反正佢4粒火就發動到+c同埋盾

有就不得了......炭仔20倍

抽蛋師

各三隻係對山本嘅基本尊重

諗唔到

配自己要追打轉唔到橫柯撚啦

由睡魔女勁到而家
木屬

得1隻唔敢進轉生佢點陣2cd轉暗珠果隻幾勁

抽定一車車豬頭 木屬會戰勝歸來

火屬威一年都未夠，以前RX哥瑪KITTY葉，稱霸左咁多，依家要還都好正常

應該今日仲有料出？鋼鐵塚個d角都未出

果陣木kitty 哥瑪 木魔女威左成年 係時候要還，不過會唔會還得太耐已經變到5屬最廢

山本望著啲評論係到緊打飛機

今晚凌晨緊急維護,係咪驚聽日死SER

結果維護搞到死ser 下晝先開返 又炎上

陣間5點個堆6星如果都好實用,姐係成個POOL 6-8星都要抽齊,問你死未

放心，追得7星嘅話實有幾十套6星

果d 6星 一車車出比你
唔洗驚抽唔到

冇森魔女貫通點搞？

萬聖S 要點拎

聽日唔敢追po
肯定好多放閃

是但讓2,3隻輕鬆s啦 ,係尾關帶一帶破吸技

點陣三圍太低
考慮之後都係進左

個個抽齊驚閪

陣間山本出大量7C以上無效或吸收關。5 7C即刻收皮

4sb有橫有貫 ，2cd轉4暗幾好用喎，
進左就無得退返

上三每2turn齊色俾你用潛覺貫

6色貫啦
再唔係黃龍都用得

想試下森魔女配無慘

主要係唔想隻嘢擺倉咁慘

我經常都將森魔女放落雜色隊做隊員單純覺得隻野靚 所以係咪都放入隊 有L有防封條 短cd貫通解決好多野

如果要砌上三隊冇正月水魔，應該用百萬定gungho暗水魔女

咪就係 乜野一抽出碳仔根本唔入流 隻隻都要三隻

貫潛都得啦

無正月水魔揮手區宜家都係夾硬用火埃+電視機頂惡魔光屬位

百萬讓一隻三圍

有得換ga wor
當時一出 為左張圖都要換啦
仲要咁勁

個pool咁多+3C
之後速刷隊又易左幾個level
D沖田唯一用途都冇埋

當時雜色袋底泥

全隊貫同單隻貫分別同埋貫潛通常食落牙頓度，但1隻係女 1隻係不知明生物唔需要簡

沖田光type有優勢，同埋冇無天降章時隊長技可以幫手減低天降率

唔係唔想用，但森魔女入隊啲sb好難搞，同埋惡魔木位長期都比左木大罪龍同萬聖節愛貓，好少會排到佢

你肯課咪有得哂命

太陽仔不知幾得意

牙頓一隻打多過你5隻加埋

讓1都S

情彩都入唔到佢唔同type

用咩隊長好

水著龍機x水著時女

係咪仲有隻8星未出？

真 粒波巧打耳

有料了

硬幣女 skin 8星必包

牙頓唔係波，係精來

山本最後都係要玩撚鳩人 好波

好 咁唔洗換暗水魔

有無skin？

上面咪有人講左咩係SKIN

係咪肯定左港台版無得合作？

大撚鑊！上三無得換

抽爆READY

必中skin吧

OK啦 上三兩隻夠

等港台有冇出公告

必中8星包 同埋skin係女女

真係主角一個SKIN
下次應該到柱出SKIN

估錯晒 竟然skin係栗花落

山本:想要7*你就同我課 必中包? 諗下好喇

咪中難過富士見
必中包都唔包7星

搖撚準備

必中得8星 堆7星又無得換
富士起碼有必中7星包

山本好波
又冇得換

仆街 焗住用石抽

進步左啦 有得換炭狗

無慘有得換

必中包跟遊戲王 好似係 唔撚比你中7* 只可以中換得

要輸了
今個月又要畀大介呃錢

今朝都話炎柱同上3冇一齊出skin就好難估出邊隻徒弟skin同得8星包都算係想像中最差既出法

有預感課極都唔中上三

咁多冇得換
skin都唔撚俾勁嘢你

抽啦望

通形百萬咁

今次仲唔肥撚到山本

冷靜諗下部機其實麻麻地姐

skin個個諗住 無慘，上三，炭狗，阿妹或者炎柱都收晒貨，點知係.....

抽完再冷靜

為左鬼滅 搞左4條片上youtube 又唔係咩特別野
山本同八婆真係cls

唔怪得咁豪俾5 7c啦

蟲柱超覺有毒drop，配埋莫良武都做到5 7C效果
不過遇貫收皮

聽日pad又重返榮耀了

出開最勁做skin
而家又轉番垃圾做skin
都幾撚賤

仆街囉skin係香奈乎

Skin係呢隻都好 買少個包慳返d錢直接買石

最仆街係垃圾skin竟然同8星包同價

呢6星勁返少少 都得掛

變番垃圾做珠皮

都要課
好鐘意栗

點解阿妹做skin就覺得冇問題
老婆做skin就咁多人屌

鋼鐵塚堅垃圾8星確定加香奈乎上三點抽

直接唔買邊個傻仔買skin 包真係指住佢個頭黎笑

山本識玩 一個鬼滅救全家
隻隻都差唔多要追兩隻up
D輕課今次都一定課得多

連交換所個面具都好勁

咁阿妹先係女一

雙sx正啊我無栗子球

阿妹兩隻夠，老婆要3隻
skin pack係老婆有著數啦

香奈乎都得不如鋼鐵塚啦

唔好咩
呢度個個抽幾隻
好過做skin咁低機率啦

問題嚟啦, 換唔換鬼龍好
鬼滅3隻8星已經15大印

抽完再諗 萬聖節2號先完

咁等於無skin包
邊度好
出其他都好過出呢隻

愈史郎啦不如

聽日課幾pack抽中8星咪有大印剩囉

今次垃圾skin寵都一樣價

想要電鋸多啲

出其他你直接抽會低左%

之前skin包就話買完收工姐
今次點都allin 出邊隻都得啦

好撚心 食屎朗鋼鐵塚同珠世呢堆就變做金蛋啦

2440yen 係咪158?

有無印花資料

除左鋼鐵塚其他都ok 丫

留

啲六星伏到

咁我唯有祝你天日一車車食屎朗同珠世....

鋼鐵塚先勁，如果仲有人用緊火大叔

咁玩法7星可能印都冇得做
一車車虫柱只可以賣MP

唔洗祝都一車車架啦唔撚通會一車車上三咩

點睇都係師傅最廢

珠世ok wo⋯有煩鳩轉轉關拎佢黎解

抽上三抽到破產

炎柱究進前有膠紙，超覺醒有埋大眼鏡，一隻攪掂兩樣？

都係用返莫良

心橫解綁裝呢件都有啦
仲有半減添

有無人上唔返個網

係咪已經講左港版無份？

請問係咪鬼滅無交易所換寵?

仆街 上3 唔係SKIN 呢次抽撚死

不得了 6星除左珠世垃圾到
skin又係最廢既香奈乎
又係得8星包

應該淨係買8蚊包加抽6-10pack咁上下

有

兩年後部機應該麻麻地

牙介逼你哋抽

任轉架喎

唯有希望個率高d

炭仔隻5星都好撚勁

無得買兩邊禮包呀嗎

珠世真係窮人恩物
大防 4sb 4cd轉心 一隻解5回轉轉轉

係喎 你啱

去望下港版facebook見到有鬼滅料

登入炭仔免費寵嚟講唔差

隻隻都好睇唔好食咁

69

啱，sh石等10石抽魔女

槍騎級主動技

冷靜諗落其實都係某幾隻係一定要，成部機既水準雖然比以前高好多，但諗落其實都係一開頭炭狗炭妹出黎個下震憾令大家好期待之後既野，最大問題係依部機要抽複數姐

果然唔係大獎skin

唔等啦依家就抽晒 D 石佢

屌你老味我英主角出到咁垃圾

如果6星全部都勁我就話呢個係神pool

當初富士見後知後覺，先知全部6星都係神物
肥仔木76隊長、有隻槍手4sb5木+
打盃有光暗1515、天降4色既暗囡囡

有咩 我見無 唔知有無搵錯網

唔見得後面果啲比唔上炭兄妹

仆街好多都想要2隻

冇7星包 有港版都冇乜用

固定15秒

呢個分分鐘係pad 咁多年最強 ip

出曬d角見到冇隻夾到炭狗即刻打曬拆扣
Mj同情彩比又唔係太突出
除左豬頭件裝超勁暫時睇都冇邊隻特別勁
未去到要抽齊+複數個level

我基本目標阿妹同水柱

係我搵錯
冇睇開搵左個非官方

Skin好撚靚

8星包唔係咁想中炎柱

大家抽齊既豪情壯志去左邊！

啲限秒關以後係咪全部都要防佢

好似遊戲王海馬同馬力克咁

我要2妹子就夠
師徒丼

點解打完 深淵之魔王城 都冇challenge mode既?

啱啱玩返，依家有3百幾粒石係咪要all in鬼滅？

最尾笑左

我就覺得個pool唔太抵課.jpg

拎黎打之前月任限5星關嗰類

係
仲要課金抽
我都存左3百幾

其實呢2隻到今日都仲係幾好既插件

係咪每隻都至少要2隻？

計一計數，淨係草左1000石好似冇可能搞得掂

傻都知唔會係
復刻果D pool加得1隻, 之前又抽得7788先會出呢招

7隻7星.....
單吊死撚緊

上三明明大獎但7星

FEEL到聽日一車車師父同鋼鐵塚

係一定要有2隻
成個合作D 武裝都係T1

當續2021年年費, 好似上年遊戲咁

復刻 馬利克應該會大buff
不死鳥 佢三個細sb 二個細防綁
超覺垃圾

起碼加個7c

就係要你無得換之後單吊等你課到破產都中唔到

唔抽
留石dmc

除咗6星要各三隻 請問幾多抽符合期望值

如果識郁埋就真係不得了

遊戲今年架
不過都抵嘅
交一次保護費頂大半年

目前黎講我覺得係

真係課果啲點止淨係課呢一次

抽完呢次短期內都唔再課金

勇者果次都係
平時都係月包必中多
費時下下all in咁哂錢

7星=3%=100抽有3隻
所以100抽就夠，8星拎印花換
肯定係，除非唔係

豬頭起碼都2件啦，上三最少都一隻啦，善逸裝2個，MJ 1-2隻，炭狗2隻，炭妹2隻，水柱2隻都差唔多啦，都未計要唔要炎柱好

你短期都唔會見到咁勁既POOL

Expected value無咩意思
要計埋percentile預自己有幾黑仔

隻隻都好撚勁 已經唔想諗可以點砌
聽日抽完等跟啲youtuber隊型算

1000咁勁

等你哋抽晒先
最怕好睇唔好用

最強 只有諗起比古洛
之後每個合作就打哂瞼

下晝更新降機率

最初出能力比成班人炎上,之後逼住上修,點知威左一排就收皮

D大佬下下十幾劈起跳
1000石唔多啦

FEEL到聽日頭2抽中上3同啊妹 之後換埋舊炭同MJ 收工

隨時八星包都唔洗買
直接買石抽

照正常期望值應該1000石係差唔多⋯但要預埋偏差同黑仔值就

唔係7星包諗起單吊百萬

嗰4條片

台版會冇得抽架咩？

上三同香內褲調轉左？

YES

課金之呼吸，課完就冇呼吸

都係果句 個pool好似幾勁
試少少水溫 10pack啦？

正路係買石抽 追完7星仲缺8星先買禮包

少少地玩下20pack先啦

試過好多次架喇

唔係掛 仲諗住聽日課爆佢抽

除非你抽1000石起跳
或者幾十隻大印(係中今次用到既)
唔係既話必中都係抵

炎柱越望越普通
8星最唔想中係佢
如果佢係無主屬仲好,可以玩下G豆破吸,而家咁樣冇乜特別

我英都有
鬼滅竟然冇

最驚買完禮包 單吊7星抽到8星抽凸左都未中到姐

台版可唔可以成個AC轉過去日架

好似有人話賭J

呢個真 8星黎講炎柱最廢

比山本玩撚死

可以

但丁黎嘅

唔計儲女女
7星.... 除左skin 蟲柱
都想要只少一隻

無慘 炭 一隻
就夠

6星好撚廢...一車車珠世

希望3-4pack+8星包+儲石+大印可以搞得掂曬今次個pool

諗落炭狗都算廢 火隊但係夾唔到機械人

諗落都係唔抽

裝備都用得既

Yes

炎柱搭兩隻機械人加火勇

點解炎柱畫到7 - 8 年前畫風咁

唔想用佢

但兩隻炭狗就常駐27倍

想問下新手送果10抽+297有無鬼滅架

朱西遇屎郎，水柱三師徒都組到一隊新手黎講幾勁既隊

得返鋼鐵塚自己一個on99咁
好心佢出係coin刷啦⋯⋯

無

22mb更新

pad唔混pool

屌乜料呀

鋼鐵塚個技唔差，但冇咩配到

準備做三上難民

4sb 加半招水兔技
都唔算太差嘅
係呢個pool太勁

個免費武裝會唔會勁得太過份
浮空龍表示

佢個強度係同其他7星柱差唔多
隊長技+com盾高過但丁,但係倍率低左唔少
覺醒比但丁弱
主動技就差唔多(多左D效果,但係CD長D)
我自己就覺得最少要俾返18倍啦

即係確定左鬼滅冇港台版？

你準備好聽日一車車鋼鐵塚未

笑到我呢
100%重力啊
你冇盾要食粒暗減

依位巴打唔知做咩係都要玩雙遊 打舊關暗遊亂打都贏

唔怕，日本人睇完劇場版，實高叫抽蛋強化，估計山本就係預留左依個空間比佢

山本唔知要NG幾多次呢

老老實實 無底深潭 係咁而抽下就算

有無巴打可以教我點樣台轉日 搵極都搵唔到綁定FB個制

最遲夜晚10點先開post
通常無佢會開個自家pool補返

睇你用咩心態囉，我當年費抽少少咪冇咩所謂，反正我主玩唔係pad

咁即係同時有自家同合作pool

港台版岩岩有跟到20mb 果個更新
係唔知關唔關鬼滅事，定係for 今晚果轉更新

引繼發行

但而家仲有萬性未完

都幾肯定有抽強強化

有機會單吊上三 真係哭撚咗

有語音聽喎

佢俾你換無慘夾
計好晒

700石...

gungho咁好心機整ppt

真大獎 唔俾換唔俾買

原來呢家已經冇左challenge mode
仲諗住拎多幾十粒石

個ip咁叉貴

其實下一珠世師姐都對得7石6星既強度
係2隻面具佬鳩啫

莫良

港版日版數據互通 港版都一定會有更新
如果唔係你日版抽完轉港版咪玩唔到
有更新唔代表有得抽

上三仲要兩隻先掂

咁多隻7星應該個率都唔差
多謝山本先

大介起死回生既一著 如果呢啲宣傳都唔整仲得了

即係幾多pack？

係 之前想用大威德明王打都冇

係咁而抽下即是試水溫個lv?

個率唔差，但堆7星你要重複幾多隻先掂豬頭，善逸，上三，呀妹，真係搞唔撚掂，係堆7星好撚難搞

試水溫=2000石

莫良威得一陣，點睇都唔係真大獎啦

係咁而抽下=10 pack以上

應該大把人抽10pack

大介今舖肥肥
利申：唔抽=真係唔抽

胡蝶出黎有機會上位了

你插埋裝都只係同上3打平
人地上3插埋我妻裝

唔課啦 抽個下係爽既 好似射精咁
之後就好空虛 好後悔

打短關虫柱咪贏

講緊都就快一年前

其實遊戲王仲有幾多隻常用

其實係莫良下位版嚟，覺醒輸，技輸，係得回復力贏左

反正都要複數
Why not both

呢家都會諗返點解以前咁傻仔d pool課咁多，但一出新pool都係會

3pack 夠唔夠齊一set

有冇歐神分享下抽蛋技巧

我唔抽連爽個下都冇左

6星應該齊到1set

今次邊隻係真大獎

幾十個大印應該夠換

有交換印花料未？

抽蛋驚唔抽蛋仲有乜好玩

搞野唔係為左高潮射精咁為咩

我覺得係上三

香內乎
珠skin唯一性極高

一陣又限你唔俾用廢果幾隻

一定係豬頭

得16隻之嘛，2pack夠有突中多幾隻武裝

解包

排球鬼有7c又雷神

同鬼滅pool比根本唔公平 人地先7石

基本上7星除左香內褲全部都要2隻, 點撚算

課還課抽還抽
兩樣野黎

俾錢囉點算

想換水月讀
拎邊 5隻好

會唔會90％6星架

排球鬼幾勁下

累 竟然冇咩特別

有上三下一呢d佢只不過係嘍囉

地下城果幾隻 好似仲勁過機果幾隻6星

蟲柱同香內褲真係咁差咩
我唔介意抽到一車車

課番5舊水等聽日先 台版冇就收皮

唔係差
但一車車有咩用

三回吸屬 仲有U同77 好似好打得

777 779大放送

我會拎限定去換
除非9ho寵有重複
畀我揀 紅奧 白狗 青龍契 綠龍契 玩龍

我會木屬三隻再白幻玩龍如月三揀二
不過換完d印遲d改勁唔好喊
尼亞都叫用水柱唔好換水月讀

值得擁有

我既話
走火奧，白狗，木龍，靈央，水奧

阿頓同魔女同玩龍，唔好換走

不死川冇份出場

釣魚牌 釣魚牌

s1乜都冇做過

係咪confirm 得日版有

地下城都ok wo

李萬山整腸丸

連地下城五星都勁撚到咁

插左呀妹幾下

佢應該係講細佬

自己心水
ff抽到上三同水柱
主角同無慘換

結束呢個回合

開槍果個啊

唔使有期望

炭治定炎柱！！！

閒角一個

要二揀一？

why you ask

Why not both

超勁囉 我仲記得佢扯人頭髮

山本表示你已經放棄左未來

火埃幾好，有得洗手指

鬼滅用大印？ 想換隻洛奇番黎 大家點睇？

屌你好撚煩呀
不嬲都同步架啦係咁講港台版冇港台版冇做乜鳩

因為真係有機會冇,又唔係冇試過

呢個po唔課=課齊必中包

可以安心用細印
換隻玩龍先

ON9你搵九里虎果D黎比
就算真係冇咪過去日版玩囉又唔係難事
係咁叫春都唔知做乜

講緊d必得pack呀

買=/=課

大個仔啦 梗係全部都要

2隻必8星+2抽同1隻必8+1抽咁都唔算難事?

世上無難事
只怕係窮撚

如果9HO獲獲都好似你咁諗,咁PAD真係一早執左好耐

唔俾錢又想齊野有冇咁著數

其實唔係個個都好似依到既癲佬咁個個都要試水溫抽齊,有D人其實可能都只係想搏下炭狗玩玩就算,咩叫唔比錢又想齊野姐,好大部分人其實都只係想中自己鍾意既野就算數少一個必得包,到你要追個隻野,真係分分鐘2,3PACK都搞唔掂

暗平如果要換，係咪最好要兩隻？

舊魔女都做到印 唔怕抽唔夠無慘了

連登仔一到店，所有抽蛋的人便都看着他笑，有的叫道，「連登仔，你又抽到爆box了！」他不回答，對山本說，「兩個8星必得，要一塊珠skin。」便排出九張itunes 咭。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又課金抽爆了！」

連登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你課了10 pack石，屌住抽。」

連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「買寵不能算課……買寵！……買必得的事，能算課麼？」接連便是難懂的話，什麼「鬼滅之刃」，什麼「t0」之類，引得衆人都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

仆你個街,今次我就拎一隊光宙去換香內褲都係印,咁個SKIN包又唔差WO

是但啦

偷返老母啲錢 課返pack先

啲火魔變晒帽要用

堆必然印花又再做必然印花

必有一印

一撚定換到炭治郎

爽了

有預感一車車香奈乎
算係咁
咁可以留碳狗花牌

火大叔可以做炭仔印
見到條撚屌就唔開胃
咁新既10石出到舊屎咁

4定5大印

一定係5

鬼知咩 新手玩見人地咁講咪咁聽囉 唔撚洗起哂鋼呀？番工好撚大壓力呀？

十石機又5
七石機又5

終於可以換走克拉同案內人2件含家產

十石5印7石又5印咩意思

堆8星真係唔擔心,只要7星抽得好就可以畢到業

星數唔同

真係痴線佬嚟，講到咁都幾想知佢會抽幾pack

從來冇擔心過8星

大家冷靜少少
聽朝仲有一場惡鬥

5石節日未係5大印
連登仔未又係一車車咁去換鬼龍

港台轉日其實好易
不過港台冇嘅就少左3個包

正呀 好多印花可以用 咁佛心

邊撚隻叫洛奇

人妻武好用喎
貼紙妹就真係廢產

要好用過佢萬聖節愛貓，人地仲要洗埋回

有得換就唔擔心 仲要係積左好耐嘅大印

我無所謂！

有3隻克拉，留一把武得啦案內人個D仲未出武，留返1隻算

我已經兩早日偷左老母張信用卡 買左兩萬羊放定係apple id

Sor洛基先岩

排球鬼超覺有u
即係27c 4u

勁野嚟，好似仲攞過oscars

咁岩前2日黎左張信用卡,睇黎I M READY

個珠skin
可唔可以尊重下玄彌

咁既質素唔想動用到d大印
係都留黎換10石機/節日大獎

個post下星期應該推到300

煩撚到仆街碌一陣就見到佢叫一次春

每個月還min pay

好似劇情版完都未見佢開過一槍

無限列車都冇佢份

主角群冇佢份

劇場版之前都係冇佢份

支持取消埋交易所
所有想唔比錢換大獎嘅人都係賤種乞衣
啱唔啱聽

隻game改名未

聽日唔齊pool 都冇資格再玩

人地好歹都係五小強之一 畀下面好喎

Puzzle and demon slayers

聽日大把人叫春,你有排屌啦

都係叫左兩次姐 唔鐘意咪block左我唔洗煩 打機都可以咁撚燥

唔通香內褲做skin寵但個skin冇佢咩

有乜春好叫 唔肯課又嫌抽唔中？

係WO屌,一開始都好有主角TEAM FEEL,去到最後唔知做咩變左路人咁明明一開始好串,實力本身又比主角群走前一步

我係講緊你痴線呀
講到港日一定係同步咁，人地話你知真係試過冇，知道自己柒左就改口屌人窮

聽日就會一大堆人係咁叫當人們回想被百萬支配的恐懼

未開POOL 就有花生食

巴打心水清

原來五小強係炭仔 阿妹 豬頭 善逸 香奈乎
係冇一輝

Keep住道火 聽日抽爆

有隊抄未

聽日12點前唔掛8星出黎即刪fd！親友都無情講！

笑左

留左350石 50抽希望中到上三 豬頭 妹 水柱

想掛上三

垃圾IP同呢個IP點比呀
仲知自己柒
你知唔知自己柒呀柒頭

版權合作唔係成日都冇港版架咩

仲有好多關未打
留嚟聽日試隊

上三自私用
掛無慘出黎

越勁既IP其實先越容易冇

係 時不時

留名睇bin c

究進前 仲要食破吸潛覺掛畀人

鍛刀人繼色欲邪鍵入炭超覺防封
5sb+2sx
防埋封條
仲可以補下火珠

即係有定無

BIN咩姐,我都冇肯定話一定冇/一定有,但係港日就一定唔係次次都同步囉

可以入炭狗隊

港台版因為版權要俾多舊錢
特別係d麻煩既公司例如jump
好多時gungho都唔肯俾
反正可以轉日版

九里虎垃圾IP
刀劍又係垃圾IP?

冷靜 i mean無嘅話bin果條友

其實好多都有
得好少數冇

算把啦龍二哥

真，我都係唔出聲了
廢事港台都有，條友就衝出嚟射到我成身都係

OK,因為見你引用我

發火啊，轉珠師最緊要有火

可惜冇防綁，裝唔到兩u
火力大減
唔知仲夠唔夠力

2020年仲防綁

裝舊水魔帽 頂住先

反而大ip先通常都有
細ip先間中冇港台
呢個搞咁大唔俾埋港台咁撚縮其實係抵屌

btw 轉港日版記得kill app先
唔係好似會畀人ban

pad，日練夜練去取勝

係,不過一日未出都係唔好講到一定有

唔好意思 我係抽蛋師 我唔打關 剩係砌隊

真係唔差喎，補埋木色
拉橫又增到傷，炭本身又冇sx
我覺得算係咁

炭仔(自綁) 妹妹(自綁) 炎柱(自綁).爭低2個隊員位有冇推薦,暫時考慮轉生濕婆龍(有6個sb)同埋轉生火天

雙破吸呢

打個機都要屌鳩新手刷存在感 痴撚線

等下個post

ok

2002

唔抽
垃圾
等下個pool

山本彩